{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_066437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "박중선묘와 신도비"
    },
    "text": "朝鮮前期の武臣パクジュンソンは寝る自粛であり、諡号は素養である。ビョンチョチャムウィと曹参判などを歴任した彼はイシエの乱を鎮圧した功績に敵愾功臣1等にチェクロクなって兵曹判書に上がった。彼の墓地はワーブ邑ドゴクリまた、アンゴル買った31番地に位置している。墓所には上席2個、長大石、墓の前に、マンジュソク、ムンインソクなどがある。香炉席は3段に分かれていて、各レイヤーには花模様が彫刻されている。マンジュソクは八角台とアンサンムンがあり、石柱にはリス、雲の文様が刻まれている。1490年に建てられた神道碑は台座にボクリョンとアンサンムンが彫刻されており、イスカ前後に刻まれている。雨は西に向かっていて、イムサホンが建設して字を書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクジュンソンは何の功績を持っていましたか？",
            "answer": "パクジュンソンはイシエの乱を鎮圧した功績があります。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの諡号は何ですか？",
            "answer": "パクジュンソンの諡号は素養です。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓地はどこに位置していますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓地はワーブ邑ドゴクリまたはアンゴル買った31番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所にはどんなものがありますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所には上席2個、長大石、マンジュソク、ムンインソクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所の香炉席には何が彫刻されていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所の香炉席には花模様が彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの神道碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "パクジュンソンの神道碑は1490年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所の石柱にはどんな文様が刻まれていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所の石柱にはリスと雲の文様が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所を建設した人物は誰ですか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所を建設した人物はイムサホンです。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所にある神道碑には何が彫刻されていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所にある神道碑にはボクリョンとアンサンムンが彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓所の周りの雨はどちらの方向に向かっていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓所の周りの雨は西に向かっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 407
    }
}